譚仔三哥新飲管

飲唔撚到呀 屌你老味

多謝支持環保
唔食垃圾Sor

窮撚食譚仔無錢叫野飲
通常食完先出去7仔買

仲貴

唔止飲唔撚到
仲難飲左

仲要加撚左一蚊

咩樣

紙飲管掛

飲耐左會失去飲管功能

衰過大快活？

我今日食非三哥都轉左紙飲管
正常使用wo
你點樣飲唔撚到法

比埋紙飲管又屌，真係難服待，自備膠飲管囉一喺

用大豆或蔗渣飲管會好啲。

吸唔到上黎
可能唔同牌子？？

點解唔屌得==你痴撚線？